鹿兒島岩唔岩一家大細去？

遲下復活節諗住同屋企去旅行，6大1小。

肯定去日本架啦，沖繩兩老就去過，話想去未去過既鹿兒島。

但上網睇唔多覺有人去，飛機都係得hk airline 有直飛。

我最怕係冇咩玩，因為都諗住去5日4夜。有冇巴絲去過可以分享下？如果唔係我諗下去唔去墻沖繩算

自駕遊 啱
冇車唔好去 好多地方唔方便
老人家鍾意食野睇景的話會好啱玩

個次我又係同老人家 仲有一堆小朋友去
一日去左水族館
天文館行街
有一日搭船去左櫻島
有一日去左動物園

但我地係自駕遊

係 自駕遊就幾方便

岩岩十月去左3日鹿兒島
如果淨係鹿兒島市加櫻島2日都夠晒
但通常都會去埋指宿
睇景浸溫泉多
小朋友都有水族館睇下
你時間夠可以自駕去埋日南 宮崎
南九州係好休閒 但景點同沖繩一樣好唔集中
除左hx有飛uo都有飛
所以果到係超多香港人
天文館 櫻島 指宿超大部份都係香港人

基本上南九洲既外地客多數香港人其次大陸人
宮崎鹿兒島櫻島霧島都撞到唔少香港人
除左有1日遊火車河去人吉就真係冇香港人

想問下樓上既手足，指宿溫泉酒店邊間好推介 上網睇吟松好似幾好，有無手足講下

我覺得去櫻島玩一日都唔錯呀
指宿個邊浸下溫泉，睇下景，食下流水麵又一日

櫻島玩到一日咩 得幾個瞭望台

下面仲有博物館
唔係坐觀光巴士, 好似可以再去遠D
慢慢行起碼都可以玩大半日

Hkexpress 都有直航

多謝大家意見，睇黎三日都玩得晒😭諗下轉唔轉好先

不如去北九州？
可以去埋大分 別府 熊本 阿蘇
有小朋友可以上aso farmland